一人一個幫香港/香港人o既方法

我先
幫全香港人申請政治庇護

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇